猴市

一日升一日跌，波幅咁大，做左咁多年人從未見過